[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5943)

master g 國米

岩先係咪羊巴上水

發現羊巴

國米角細

半4全8可以嗎

係

藍屍一世追擊list

杜甫 #118582

LetGonnaBe #306413
前身 德島同樣快樂 & 周俊樂極忘形

叫乜撚野呀屌你

呢班撚樣申請左淨係乞藍屍杜狗啲溪錢

長矛攔截 #22696
粉紅小天使 #205460
柒到無朋友 #7516
老乞衣 #65651
HeadandShoulder #138736
賺錢養禮志 #64882
G.Bale #2268
人渣基拉 #296784 27253161(馬會acc)
Musa 145499
人在江湖身不由 61810
黑山羊之撚 282184
逆天而走 64999
大隻妹kt 305413
中出好聲 206024
Independent #167042
屌你老母西 #4345
唔好搞我後面!! #17786
我身邊只有我一個 #239437
有落鹽 #159675
乳暈邪神 #16685
蛋蛋超人 #128057
好撚辛鳩苦呀 #105691
我叫咩野名 64386
立即驚動愛情 #3006
單身的小英武 #128543
盧卡斯莫拉 #157059
學界usb #371043
混合過關 #217543
雪の降る街 #61787
廢青安粉絲 244501
大美極 231756
Odi打手 59357
鯨魚係魚 66763
半一上盤比狗賭 10612
得意泡泡龍 109881
富有富有 #204906
rowan_atkinson #96245
火屬性比卡超 #230798
得之我幸失得我命 #200714
英雄配爛劍 #133091
2020重新出發 #307566
芝華士 #20291 (已改名)自己何浪漫
齋藤飛鳥推 #305502
追完巴士追寶尾 #53430
S. Reguilon #4578
老漢推火車 #86194
不悔老公 #40348
修咸頓一世球迷 #141134
我係香港人 #75085
不想你了 #364468
阿木叫廢柴 #111193
米五暖男 #18607
載巴拿 #209786
12點後叫我David #201481
何b當初 #382766
想點能樣 #27638
直路狂-轉彎亡 #368874
改住先啦 #365941
問題為何會越多 #3010
華人冠練 #361549
比人識穿咗要改名 #49298
我係射檸檬 #294632
唔發火當我臭四 #326252
人生贏家(富二代) #67264
波馬股通通都贏 #6255
風花雪愈 #162354
屙屎怪 #205403
革命小男孩 #306801
羊錢 #4875
瑪莉與偉業 #265553

好耐無見羊巴 南十字星 牛腩仔

一講完羊巴上水

壓線咁濟

#998贏贏羊

信g蛇

lm

蘇B幾時開返爐

佢家下專玩1001

揸緊個信念

切國米

仆街國米已入手

入左9.5s

G爺國米

中

羊巴好耐無見

好撚叻阿你

國米抗MG的

MG轉型數據派

見到mg要國米 即刻轉要大波算

琴晚祖記輸3粒 意假有咩做唔出

場場都係咁講

岩聽。

我嘅國米

專登quote返咁有誠意
留低馬會ac派你

仲要輸比廢倫

廢事搶1001 出唔切
希望中

Master G點都中一場掛

頭場同路

國米冇事既 日日都有蛆咩

國米呢場如果輸左 我將所有積蓄買羅馬

熱個場難啲 應該盡快入完防就hea 下場作客狼隊
Daddy性格一定留力

中！！！

45分鐘後對答案

7218318964
多謝ching

等等

呢班撚樣申請左淨係乞藍屍杜狗啲溪錢

賣胸圍的男人 1645
長矛攔截 #22696

屌你做咩抄我老死黑單個名

屌玩膠都比你追害

國米又想玩角細?

1：30 半大3x1
國米
熱狗
狼堡

邊個係黑單 我初黎報到

落左去仲有得上連登已經好好

專登quote返黎lm都叫玩膠？

基達飛
史城

熱刺＋國米

２場垃圾波

又係０射

兩場都買半大 JUMP得

乜撚野一球都冇

正傻閪

國米最終一定贏

mg 原來仲有熱狗

冇買到

你嗰500究竟可以買幾多場？

50場

你買唔到都會...

最後買得國米 所以

羊巴

我都買左500 對家

牙羊

兩場上盤都含緊

國米9.5s gel定？

500餅2魚

聖誕節快樂
朗斯大波

未來人

８Ｘ１ ＄１０

８Ｘ５０ ＝ ４００場

屌 國米狼堡 買咗全大 咁撚靜冇交收

掛唔掛住我？

查比亞涉賭全球性停賽10周

無上你，我都無動力上波Po

我真係哭撚咗，角細又爆
嗌外賣叫個肉醬意粉都可以冇肉醬。。。

上我

我識人做foodpanda 客服 手足咁樣自爆

咩話 仲未有波入 屌你老母

so9sad

內醬粉…有麥樂雞

入一粒撚狗都冇 點玩

唔記得買AJAX

邊間垃圾

Ajax 13-0未？

切爾達ng開到既派你500支持你

快！佢係list入面

笑死

國米一粒都冇乜撚野意思

有無國米角大上船

第一次同master g同路 去得好安詳

西甲比多粒啦

RAP

一場黎到 唔擺底心水？

半 0 全 4

阿積士半大已死

基達菲得個一角 屌

兩場半大準備慘死

近排成日羸$
派 3 1 500

同G蛇同路 國米x熱刺

阿積士

ajax 1*0

都係ajax好波 4分鐘一粒

喂，比次機會

屌你記左2點開波冇買Ajax

熱刺個勢都危危乎

咁撚蠢都有

ajax半大24

國米半場3球 51100

阿積士真係賭仔救星黎

1:2

Ajax 半大=波杜

，

Ajax又派錢....
長買長有

仲有八個字
點入

Me

又黎13比0

你仆街啦 黑單我老4

秒糕一定撚半大

巴爾走位差到 傳波又傳比對面

國米狼堡入未

西甲大波

熱goal

熱10

想拎返小學件ajax波衫出黎著

ching sick ball

熱

熱 goal

熱狗goal

bale goal

米五暖男 你真係唔好彩

熱入多粒

Bale 入波
派錢慶祝
最快留名派300

阿里成場都唔知做過乜鳩
垃圾 廢柴

想改過自身就派612錢

On

角米俾角 9.5b
狼堡快3:0
阿積士快0:3

投胎啦再去 得米5 幾暖都無撚用啦

琴晚屌suso 又入到波

睇過係唔係真係米五先

熱
狼
國
快啲比多5球我

屌你老母啦

超撚唔公平既天皇杯

２隊Ｊ１都係主場踢
擺明做櫻花踢ＡＣＬ

杜狗全盛時期一日可以派幾多次錢

切

恭喜你

123

去死啦仆街

笑撚左

波杜高水好多

咁快手 點爭

阿里條垃圾淨係識跪地

唔係中立場咩?

我都想乞杜sir錢 你地咁快手

國米個場入粒黎叫下先

暫時心靈
愛華頓
幸運
西維
克羅
馬體會
曼城
黃潛
老虎
德島
安圖
切爾
迪安

角米唔撚掂wo

今日果２場係中立場
但４強唔係勁仆街

信G爺

我G

狼堡goal

乜撚嘢嚟 麥樂雞溝意粉

蘭斯
朗斯
有冇同路

好彩未買波爾多

上

爛屎

朗斯大波
尼斯細波

雷恩 角

狼堡開波

狼堡2:0

G蛇基達菲 不敗

狼堡

快買

角米俾角 9.5b -7
狼堡快3:0 -1
阿積士快0:3 -2

阿積士個龍叫g蛇去守都得啦
根本對家過唔到半場

國米唔入俾人入啦

西甲波真係雪咗入雪櫃

買黎踢歐聯only

熱
狼
國
-3球 熱快啲比多球拎返個本

國米真係一等一垃圾隊

切國米熱

西甲3.5 2.5力頂

1 愛華頓 -0.5/-1✅✅
2 西維爾 2.5s✅✅
3 下體會 2.5s 低水✅✅
4 安圖 平手盤 ✅✅
5 切爾達 平手盤
6 波爾多 2.5s

西甲6.5b都要輸

咁快投降？

G蛇幾時到1000人follow

Ajax唔該比多粒

又半2全2

閪甲半2全2？

呢隊國米廢撚到

兩隊係度妹

國米全隊都食屎大....買親都要屌成個鐘...

國米1.5b得唔得？

求 tg group

切爾達入未

熱狗捨得半大未

屌你老母拳王射到咁撚樣

熱狗比多球啦

意甲得A米正氣

轉左private

見大家咁熱烈
派多次
最快留名者 派1000

西半4全5

留名

停足30分鐘C

中！

唔派輸一世

342597

6.5都死埋

又中！

佢一早唔賭啦

Ajax成班廢老踢波
悠閑到

MG 個tg group private 左，有冇方法可以加入？

由朝到晚都咁多人中

輸？我賺到笑呵呵

西甲真係最垃圾聯賽
沒有之一

都話佢廢㗎啦

真 波又唔入 角又冇

冰角聯

切爾個領隊係咁叫傳後 差啲派膠 想攻都唔撚比

陣間就G

俾錢

西甲入多粒派一個500

比錢

快

說好的13:0呢

睇左20分鐘
犯左10次規
波都無射過一次

我

500/月

好耐冇見啦

佢而家要收錢...？

屙屎怪 #205403
係list 唔好派佢

陷害賭仔聯

有料唔收錢？個全職海外賭徒都收喇

國米應該會失分

角都唔洗諗

問過master g未？

朗斯goal

今期流行假派果陣 你都未出現

沙蛇都買上盤

G蛇基達菲不敗

佢從良

原來係行家

狼堡國米 點解我要買國米,,,

禾堡穿

西甲半4全5 世界級

兼職蛇岀水未？

國米分分鐘nongoal

真 咁多場都揀中唯一一場唔識入

入架啦 差唔多比人入

國米又撚？

西甲個球證係咪戇鳩
成日比黃牌拎埋張紅牌出黎

比人入我都ok

咁先識驚

見操盤手太得閒 嚇下佢

國米點會無波入 有世界top5前鋒 會入唔到波？

好撚野西甲

熱刺比多粒我

西甲冰左40分鐘

乜而家D高水深盤咁易穿盤
AZ 狼堡半場就穿盤

c朗

是但啦 快快手完場走盤算

切爾係咪走得盤
蘭斯

切爾想攻個時 領隊係咁叫傳後

蘭斯goal

ＭＧ又針痴撚線

好記得LKK 護咗山狗個炮彈式頭鎚

我認真出場重心比大家
皇馬1.5 半大@2.3

蘭朗斯都goal

國米屌你老味，踼得咁嘅閪樣，仲學人踢球

屌 買左波爾多 仆街了

中埋角大 聽朝派

我了

Master g goal!!!!!!

派我

好

係咪內定我

1

場場贏旺到

已留比你 比個tg我先

今日無咩點睇 明天先整係西甲買左兩注細

西甲場閪到..

跟

ok

嬴多啲

屌 熱狗咁都冇半大
Dele Ali 走啦 半單刀都射龍門 廢到仆街

切絕殺未

角米角-5
狼堡頂住/456人
阿積 -2

尼斯goal

沙識野好穩

ＭＧ之力

波爾多慘死。。。。

Ajax半場入多球啦

蘭斯2-0

0:2 cash得

0:2蘭斯

法甲咁多斯

蘭斯癲到

差唔多全部有個斯字都贏緊

訓教先你地慢慢賭
聽日再派錢啦

G爺又中

半4全5 世界級

些路迪係咪打假

世一聯賽成個下半場0射波加1角

冰45分鐘

半 4 全 5

ajax快

Lm

點解會買雷恩半大

閪甲d進攻便秘咁

Master g都有得走盤 有無天理

冰左40分鐘角

勁 唔敢跟no goal

同路cashed

其實點解我g咁燈又唔似asw咁9買上盤

買和麻

反手 認真9買都無咁準

真係好癲

Asw不嬲都亂咁出 個爐都可以有7k up人

格流goal

癲撚到 以為佢$20細注會反下底
點知又係秒針

黑起上黎唔到你唔信

國米屌你老母

叫都唔使叫

些goal

Ajax好撚hea 個-2真係屌老母

跟左你國米細 希望一齊中

唉屌半大呢

你唔係出加泰咩

力頂

雷恩半大24

1 愛華頓 -0.5/-1✅✅
2 西維爾 2.5s✅✅
3 下體會 2.5s 低水✅✅
4 安圖 平手盤 ✅✅
5 切爾達 平手盤🍺🍺
6 波爾多 2.5s❌❌

垃圾紅酒
買大開細買細開大
以後打死都唔買
次次都中伏

咩加泰

ajax又秒糕撚狗

2.5 叫都唔洗叫

阿積士入多球啦，真係睇你唔起，熱刺比多兩球

唉

基達菲

即場買咩好

謝拉特

AJAX快入多粒

SSNI-939 好撚正

國米no goal夠膽爆我

我g又暗飛

係喎記錯咗

咩事

三上

中撚左肺炎

阿積快入多2球啦

格流2-0

中撚完仲正

兩場波完晒場 但係唔派彩 點解會咁

迪安針

4.5

3:1 點4.5大...

睇清楚第一關買乜

Ajax 針
屌那星秒糕撚狗

4.5？

爆左我2.5s 買3.5大
夠膽夾我3球認命

食屎ajax

薯條又偷跟邊個

4.5b

打去馬會問下

係喎 屌我以為自己買角球

買角球 買左入球？

2串1收左皮啦

冇自己買

有啲好笑

係呀屌仆街啦咁

國米應該走盤

法甲D 乜斯乜斯全部半大

迪安追和pls

客第2球果陣 邊有角4.5

搵其他野去做 算

原來格流已經半大 俾個app撚左

好在你無打去投訴

國米0比0完場

朗斯goalllll

Ajax下半場好俾力 屌撚死佢地

國米熱刺快入

3串1半大差雷恩

真馬上

法甲咁多場半大 偏偏買雷恩半大

法國咁正氣 球證唔黑哨啦

有 果陣仲係0角 屌

想買真馬點睇

史城

恭喜

法甲5場有3場半大 偏偏買中0：0嗰場

半場先開4.5 客17分鐘入第2球

Ajax屌哂你地
秒goal踢養生波

應該我記錯

會員上盤師 陣間買咩

遲一個鐘開波呀第二場

Daddy傻左？仲換兒子出黎

換son 有即場實追ng

要23456

贏到訓唔著 9買一場算

屌

我而家先知原來聽日同星期五無波賭

屌你狗會唔開即場

想g

去cow女了

笑

1-1熱

贏到訓唔著 戒賭算

史篤城GOAL, 針

屌你老母死熱狗

屌你老母熱狗半場唔和

屌你熱刺咁撚廢

仆街 啲日子點過

英冠啲球隊仲勁過英超

same

買咗3.5b 希望佢快撚啲

Master g

追左幾場鴨巴大波 又要豬了

一點半全上盤是夢嗎

隻鴨肯半大未

國米入未

熱狗無打龍？比人一射就入

皇馬

加油！！！

窄角度輸近柱

Ajax中場反省下先
角米角

No goal仲有45分鐘要頂

輸到訓唔著 copy錯

多謝mg🥰

皇馬似2-1撚

國米goal

可以唔洗頂！

@藍若飛 我唔買了

屌你牙

史城
格蘭

MG又暗飛?

屌你老母熱狗撚半大

難得mg比鼓勵我地

國米咁樣入

今晚通頂 聽日收工瞓夠本

國米屌快入多粒

唔買了 冇錢

海牙

屌你死熱狗快穿盤

國米就完場
又有錢了

咁星期六有冇

迪安搞乜尻

發覺你成日同我g同路

屌唔玩荷甲 等意甲算

國細米蘭入左波 角大已死

熱狗讓兩球 我屌你老母咩

吓 佢出水我跟足

啱啱荷甲慘死 夠膽全上盤

上盤師買下盤

夜晚有英超冠

蝗半場2-0 51100

維羅納頂實

格蘭納達門前打飛機

半一上盤__________

國米入波 9.5b

係咁事後

F

半一上盤師（迷G）

今晚last 艾拉維斯，訓先起身派

係唔撚係真事呀死熱狗

鴨巴甸半大啦

熱狗快穿盤

一粒都冇 仲半大

國米快撚d再入

熱狗穿盤請一位手腳食熱狗

ajax今場又玩細 4/4.5b慘死

贏盤我都請你食

單邊入5球

屌你老母宜家家私熱狗放題

荷華高斯+1

入左一粒仲唔心足?

岩啦 荷甲比狗賭

空難死 ajax

A米
阿特
羅馬 全格
聽朝派1 100

熱廁唔想贏就輸左佢啦

仲差一粒

Mg goall

國1:1

G爺又中國米 癲撚到

國米1-1

國米我屌你老母

維羅！

國米熱刺 快撚啲輸埋佢

屌你咩 Mg 同你同路真係等輸

吊你老母

國米熱狗 落地獄吧

維羅納頂住

去得好安詳

推推樂

1. 哥甘保 平手 ❌❌❌
2. 維迪斯 ❌❌❌
3. 維迪斯3/3.5細 ❌❌❌
4. 基達菲 平手 🍺🍺🍺
5. 國米 -1
6. 波已多$20 ❌❌❌

100%

角米爆角未

熱狗比多幾粒快

國米快入兩粒

沙蛇有冇水

國米咁樣輸一球 笑閪死龍門同個後衛收左幾錢 一個接唔實 一個唔清波

on9角米個龍門

又jer

mg買維羅納。依家國米win有兩倍送錢。唔買等幾時。

神秘力量唔係講玩

下盤日？

仲有冇水 等緊救命

好波二世入 激發ajax做嘢

你賭馬大勝 冇你份

Ajax 仆街到

係咪all in羅馬了

熱2-1

講事實

我正式宣布Ajax -2已針

國米同熱狗兩隊都賤種黎

你是咪搞錯左啲野

佢似心靈左皇馬

屌你老母仲假過琴日祖記

又準備奇蹟

阿積士-2

準備了

冇開過馬會app

新acc?

英聯盃又唔係值得去博嘅
But....打緊呢段字又入多球

Yup miss me?

屌 買唔切海牙

高海寧

等緊你派

無伊巴學人讓拉素

借住500黎先

1 愛華頓 -0.5/-1✅✅
2 西維爾 2.5s✅✅
3 下體會 2.5s 低水✅✅
4 安圖 平手盤 ✅✅
5 基達菲 平手盤🍺🍺
6 波爾多 2.5s❌❌
7 FC格蘭納達 +1.5/+2
8 海牙 2.5s

你幫隊獎盃櫃冇盃嘅球隊講唔值搏 咩事

國米後衛真撚樣 唔失就穿盤了

摺埋啦

阿積士-2係咪撕得飛？

咁樣失果球真kai

Goal

唔失咪妹到尾 一樣

中！！！！！

對咗

Hakimi 好撚勁

祝福

國米入多個

吊你老母！

熱比多粒 收半都好

熱 快入

son 做嘢啦 換你上場唔入波想點？

1-3未呀屌你地個閪

你又有得走盤 和解ok?

撕得啦 妹到完場

輸緊十皮了

邊度越, 你老母

維羅納廢撚到

海牙半大快

屌你ajax
國米狼堡大波都掂咗 斷你半大
仲要斷多注全大 cls

有無var都係盲 英球證斷腳喇去

贏緊幾百皮

唔係講笑。國米真係會入多粒。 追數就allin啦

有撚越咩

熱狗國米快屌多幾球

有

黑哨

真馬快！

一眾手足等緊食熱狗

蝗讓1.5/2？屌你老母踢乜撚野

真國米入多球

真馬入未

雷恩快入

死熱狗goal

熱狗想點？

你老母食熱狗！

快啦屌你個閪陣間又輸返

熱狗！

國米想點？

佢買國米

岩先有手足話請我食 我轉讓比你

master g買唔到又中

真馬國米快

上盤c

國米熱狗

真馬快撚啲

邊場

得喇 byebye

假肥又勁中

熱狗入多粒比我聽日食齊柏林

亞洲大莊

有冇曼-0.5

國米熱狗齊入多粒

挽留

俾狗食

熱狗

再見

睇返英超d地獄賽程
英聯盃獎盃重要or英超獎盃重要？

日日索幾廿個

唔好 國米咪走盤

準備買埋牙特

好撚屈

跟左2k

Kane 今年要win a trophy 啵

英聯盃易拎啲定英超易拎啲？

真馬入波啦

睇錯。原來係阿俊買維羅納

屌蝗玩乜9 半大派200

真馬快

皇半大 10 1 100

屌維羅納咪撚啦

大

國米快入

準備輸多球

熱狗開埋全格黎 快

國米俾多粒

皇馬入波未呀 屌你老母 係咪Mg有暗飛買左

莎索羅
呢排無乜心機度波
日日諗轉工

真

轉咩工

國10c

渣古刷角神器

國米
雷恩

個世界級前5射手都幾廢下

蝗深盤真係次次撚

快入多粒

皇快整球12m先啦

史城入返球證明自己啦

史城國米贏盤 即派

想轉公司 換下環境
一月底派埋個b 走人
但呢期時間特別難捱咁

國米真馬快

喜伯年整多2球啦

國米又等人送先識入波呀

真馬我屌你老母 入一粒咁難咩？

v

史城2球輸得 屎都食得

熱刺國米齊入

垃圾蝗又做世界 屌

蝗唔入比人入啦

國米咪走盤入多球啦

史城比d實力黎睇下

皇馬一球都無 傷心

阿積士是旦搵邊入多2粒啦

熱狗比英冠隊瘋狂起腳

英聯盃咁撚正氣 賭撚咩

國米比多球穿盤未

國米快

狼堡都4:0 另外兩隊屌足90分鐘

怕撚咗國米, 買主ng先

黑撚到 皇馬又無半大

角細米蘭試下比多角先

迪安追和未啊

國米時間無多啦

lkk真係好好笑

快比12m國米啦

支持

你地有得走盤 仲想點？

渣古連miss 兩豉穿盤波
狗撚到

好廢

想幫你贏埋

盧卡古正含家產

大波

世五前鋒？ 屌你老母啦

盧卡古真係好廢

真係好撚廢

盧卡古d埋門真係差小小

皇馬一球都無我好難交代

又係佢 屌你

吓 你買國米喎 唔想贏？

盧卡古不是蘑菇的

mg反手confirmed

仆街,穿唔到盤贏小9k 垃圾渣古

1:1 個陣以為會輸

真馬試下半場1:0先

日日中過關小小悶冇人明

絕殺！

1:3 ！！！！！

炸

炸咩尻？

炸左？

fake

炸你老母閪咩

係365尻報定炸

炸你老母咩屌

1-2ft

跟哂 但冇過關

屌你老母死渣古

仲以為穿到

有跟

屌你又係你 盧卡古

炸你老母咩臭閪

無越喎
球證on9

渣古食屎狗
莊家愛將

犯規先

下盤走到盤

推人?

究竟咩事國米

推人

Var 都唔睇

好撚假 擺明唔比穿盤

OK到屌真馬

屌你老母 同mg同路就針 買mg對家就走盤

多謝球證救no goal

真係痴撚級 仲傳 唔洗傳都入啦 你老母

真馬屌你老母 入未

渣古自己on9
就咁爆都爆贏個後衛
推乜9..

淨係跟左國米同狼堡。即係得單頭。1:3炸鳩我

咁都唔入 咁撚多chance 仆街盧卡古

死黑鬼弱智

條撚樣唔識射

盧卡古世五中堅唔撚是講笑的

盧卡古 我屌你老母

1 愛華頓 -0.5/-1✅✅
2 西維爾 2.5s✅✅
3 下體會 2.5s 低水✅✅
4 安圖 平手盤 ✅✅
5 基達菲 平手盤🍺🍺
6 波爾多 2.5s❌❌
7 FC格蘭納達 +1.5/+2
8 海牙 2.5s
9暫定 ac米蘭 盤
本年度愛隊 買佢真係未輸過

屌老母炸乜鳩收少3k 以為有絕殺

擺撚到明球證唔比穿盤啦，咁撚樣var都唔睇直接吹完場雞cls屌你老母

兒子冇越當越...
渣古n 球miss
本身收幾雞

想突登做比渣古

波爾多始終都要爆
你老味俾人連入兩粒

下年準備唔愛了

一係就咪撚俾假希望人 入左又要炸 on99

好撚核突

濕鳩weghorst 屌你老母

屌 咁都差1角
有冇咁撚黑
角米賤撚到比多角都唔得
灰鳩左

拉素
阿特
拿玻
羅馬
薩斯

串埋佢博大霧算
唔撚理mg出乜了

咁起碼過埋今年先

買左百五 3.5/4b

真馬你真係好波

望撚主渣古黎比，正常都一國射入去，點撚隻個黑人死力架多手就去推尻個後衛

迪安終於入

迪安goal

穩陣！

國米後衛派膠一粒 盧卡古派膠2粒 rap

呢個心態好

我米

係 真心弱智

屌你ajax贏都贏唔到

迪安反cup機會

屌仲認為國米絕殺到

波多野4ng

1 愛華頓 -0.5/-1✅✅
2 西維爾 2.5s✅✅
3 下體會 2.5s 低水✅✅
4 安圖 平手盤 ✅✅
5 基達菲 平手盤🍺🍺
6 波爾多 2.5s❌❌
7 FC格蘭納達 +1.5/+2
8 海牙 2.5s
9 AC米蘭 0/-0.5 2注

真係勁撚黑仔
熱狗半大 又差1球 下半場入到彭彭聲
角米 又差1角 渣古最後10分鐘真係世界級表演
係要自己射 廢就冇撚自己射啦

力架 智力係低啲

+1

迪安

迪安cup埋

cup撚埋

雷恩俾多粒

3x4都好啦

我買阿積士就贏都贏唔到 唔買就大炒 屌

成架渣古硬爆人地，不過講真果句做後衛要防佢都幾撚慘下下比佢硬爆撞又唔夠撞爆又唔夠爆係意甲屈撚哂

出水啦ching

尼姆紅埋

法甲真係比狗買

今次做咗隻狗

下次唔會再做

法甲冰啦仆街

Feel到會閪 都係唔跟

朗斯半2全2

法甲又全角大咁濟

真戇鳩2.5b都冇

無買佢就半場3粒起
買佢就撚鳩我

最低賠率反而開唔出

想串拉素x斯特拉斯堡

cls上盤師用bot?下下秒回mg

真係咁啱見到

祝好運

Mg要a米

最後一分鐘入 慘

推曬落海喇 一早仲推咩推樂

羅連安特反cup預備

國米咪走盤

推推落

可能會第三次破燈呢

G爺 A米

想問國米幾C

拿破回到1球

10C
差1角 灰撚到喊

G持

薩斯

同你對賭

狗會肯派賽未
踢完都15分鐘仲未撚派

伊巴傷完未

買唔切拉素

聽日後日冇波買？

錢又唔派買撚毛咩仆街

mg a米+羅馬

笑閪

盃賽無禁快

波多野廢到

屌你咁搶口 mg反底屌柒你

1點半 個幾場

一邊屙屎一邊度4點

雷恩絕殺一粒

上盤夜算 訓覺等收錢 真馬快穿盤

朗c 2.5大 5 1 100

等你
買唔切殺斯

莎索羅帶球進場

想要拖肥係咪要驗腦

薩斯秒goal

咁早入反而有啲驚

殺羅秒goal

無即場，如果係英聯盃19賽事仲耐啲

見到出普巴記唔想要

朗斯2-1

朗c快完

摩納哥

迪安勁撚到

入啊！！

德不島同樣快樂

Fishball 留tg plz

點解有佢

當睇唔到 88

係米cd rom黎

有啲心郁想要曼 買親都係輸2粒以上

佢第7個l m

格蘭

原來master g過關都買埋

雲兔goal

gchi快手入一粒

On99睇錯
白汁 TG PLZ

Cf ng未

飛咗我

睇錯sry
留tg吧

唔洗入都贏啦

Ac goal

G爺反底

ac gel

羅馬入未

101

派我

TG

我g

意假係得國米咁撚衰

mg反底

曼狗

維列度 d彈地痴閪線

真係買乜輸乜

羅馬

Sorry ，整唔到條link出黎，被payme 你得唔得，晴天巴贏多啲

暫時心靈
愛華頓
幸運
西維
克羅
馬體會
曼城
黃潛
老虎
德島
安圖
切爾
迪安
薩斯
曼狗

Ac真係話都冇咁容易

本身想買埋羅馬大3.5
但買太多嘢
想平衡風險

入多粒

我曼

祖記國米都係垃圾波嚟

入多兩粒

阿特 史特加快手2.5b

入多6粒

OK

聽日返12 瞓唔瞓好

唔訓啦 繼續賭

皇馬識入波未

賭埋今日冇得賭

曼比人入波就瞓

入左

開口中勁到

goal

1.51fg

好似有人叫鴨巴半大 88‘ 0-0

Thanks 晴天巴

賭埋今日冇得賭，幾時先有返波

我諗下年？

馬賽唔出泰奧雲 唔好同我贏波 要唔落

意假真心癲 大波聯

一買就買中mg反底果場

A米2-0

咁快2：0 ac角大已死

a米2:0

ac 送錢送到

唔比我買 馬會好野

昂熱1-0

你買咗佢對家？

蝗穿盤51100

冇啦啦伸手 半大全大真係好買
除咗國米祖記依兩隊仆街

馬賽 曼 要左曼

g